第一次同新識嘅女仔食飯

睇戲我比 $200
食飯我比 $200
完全冇提過夾錢
雖然唔係好多錢 但感覺唔係咁好 好似奉旨你請咁

痴線您唔識開口呀 抵做兵

駛乜開聲都最後一次食飯

移動ATM

幫人養老婆咋你班ON9

無開房？

做兵係咁架啦